---------------------
INPUT: 1e-10, -1.000000, 0.000000

Function 1
answer: -0.000437620925818
right answer: -0.000459697694132
delta: 0.000022076768314
n: 32768

Function 2
answer: 0.746824132814330
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.746824132814330
n: 256

Function 3
answer: -0.993068528196871
right answer: -0.993068528194401
delta: -0.000000000002470
n: 8192

Function 4
answer: -0.644981658319382
right answer: -0.644981658316629
delta: -0.000000000002753
n: 4096

Function 5
answer: -0.459702070346506
right answer: -0.459689425336455
delta: -0.000012645010051
n: 8192

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 1.570742001173728
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 1.570742001173728
n: 268435456

Function 7
answer: 0.000526456608281
right answer: 2.247691629352707
delta: -2.247165172744426
n: 32768

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.000000, 0.020000

Function 1
answer: 0.000591917938187
right answer: 0.000000199993333
delta: 0.000591717944853
n: 16384

Function 2
answer: 0.019997333653303
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.019997333653303
n: 64

Function 3
answer: 0.013250027473579
right answer: 0.013250027473579
delta: 0.000000000000000
n: 4096

Function 4
answer: 0.016354803914769
right answer: 0.016354803914770
delta: -0.000000000000000
n: 4096

Function 5
answer: 0.000205912512804
right answer: 0.000209122785930
delta: -0.000003210273125
n: 4096

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 0.020001333548557
right answer: 0.020001333573390
delta: -0.000000000024834
n: 268435456

Function 7
answer: 0.000599103037584
right answer: 0.894867723564924
delta: -0.894268620527340
n: 16384

---------------------
INPUT: 1e-15, 3.000000, 6.000000

Function 1
answer: -0.001879593710234
right answer: -0.001950162783251
delta: 0.000070569073017
n: 2097152

Function 2
answer: 0.000019577193237
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000019577193237
n: 4096

Function 3
answer: 3.000000000000000
right answer: 3.000000000000000
delta: -0.000000000000000
n: 4

Function 4
warning: iterations > 25
answer: -1.829727071624127
right answer: -1.829727071624995
delta: 0.000000000000868
n: 268435456

Function 5
answer: -1.950181579187915
right answer: -1.950169252345680
delta: -0.000012326842235
n: 524288

Function 6
answer: 0.000000000000000
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000000000000000
n: 4

Function 7
answer: -0.000050804905173
right answer: -0.011973036908035
delta: 0.011922232002862
n: 1048576

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.950000, 0.999800

Function 1
answer: -0.000389720236438
right answer: 0.000041212500206
delta: -0.000430932736644
n: 32768

Function 2
answer: 0.019255005945805
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.019255005945805
n: 128

Function 3
answer: 0.049800000000000
right answer: 0.049800000000000
delta: 0.000000000000000
n: 4

Function 4
answer: 0.024292611673493
right answer: 0.024292611673493
delta: 0.000000000000000
n: 4096

Function 5
answer: 0.041208603003586
right answer: 0.041210032253277
delta: -0.000001429249692
n: 8192

Function 6
answer: 0.297560095943191
right answer: 0.297560095943189
delta: 0.000000000000003
n: 524288

Function 7
answer: -0.000137170322113
right answer: -0.108572456656575
delta: 0.108435286334462
n: 16384

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.000000, 3.000000

Function 1
answer: 0.001975682199886
right answer: 0.001989992496600
delta: -0.000014310296715
n: 2097152

Function 2
answer: 0.886207348259522
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.886207348259522
n: 8192

Function 3
answer: 2.993068528194405
right answer: 2.993068528194401
delta: 0.000000000000004
n: 262144

Function 4
warning: iterations > 25
answer: 2.084788317804389
right answer: 2.084788317804474
delta: -0.000000000000085
n: 268435456

Function 5
warning: iterations > 25
answer: 1.990012253421744
right answer: 1.989994688500188
delta: 0.000017564921556
n: 268435456

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 1.570818064629918
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 1.570818064629918
n: 268435456

Function 7
answer: 0.001048564395000
right answer: 0.010912826235169
delta: -0.009864261840169
n: 2097152

