---------------------
INPUT: 1e-10, -1.000000, 0.000000

Function 1
answer: -0.000437620940293
right answer: -0.000459697694132
delta: 0.000022076753839
n: 1048576

Function 2
answer: 0.746824132840976
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.746824132840976
n: 32768

Function 3
answer: -1.000000000000000
right answer: -0.993068528194401
delta: -0.006931471805599
n: 2

Function 4
answer: -0.644981658336413
right answer: -0.644981658316629
delta: -0.000000000019784
n: 262144

Function 5
answer: -0.459702070352825
right answer: -0.459689425336455
delta: -0.000012645016370
n: 131072

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 1.570759406711335
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 1.570759406711335
n: 134217728

Function 7
answer: 0.000526456625821
right answer: 0.000526456605701
delta: 0.000000000020121
n: 1048576

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.000000, 0.020000

Function 1
answer: 0.000591917938187
right answer: 0.000000199993333
delta: 0.000591717944853
n: 8388608

Function 2
answer: 0.019997333653303
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.019997333653303
n: 65536

Function 3
answer: 0.013250027473579
right answer: 0.013250027473579
delta: 0.000000000000001
n: 2097152

Function 4
answer: 0.016354803914770
right answer: 0.016354803914770
delta: 0.000000000000001
n: 2097152

Function 5
answer: 0.000205912512804
right answer: 0.000209122785930
delta: -0.000003210273125
n: 1048576

Function 6
answer: 0.020001333573390
right answer: 0.020001333573390
delta: -0.000000000000000
n: 32768

Function 7
answer: 0.000599103037584
right answer: 0.000599103037584
delta: 0.000000000000000
n: 8388608

---------------------
INPUT: 1e-15, 3.000000, 6.000000

Function 1
warning: iterations > 25
answer: -0.001879593710273
right answer: -0.001950162783251
delta: 0.000070569072978
n: 134217728

Function 2
answer: 0.000019577193237
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000019577193237
n: 1048576

Function 3
answer: 3.000000000000000
right answer: 3.000000000000000
delta: -0.000000000000000
n: 2

Function 4
warning: iterations > 25
answer: -1.829727071624438
right answer: -1.829727071624995
delta: 0.000000000000558
n: 134217728

Function 5
warning: iterations > 25
answer: -1.950181579188020
right answer: -1.950169252345680
delta: -0.000012326842340
n: 134217728

Function 6
answer: 0.000000000000000
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000000000000000
n: 2

Function 7
warning: iterations > 25
answer: -0.000050804905174
right answer: -0.000050804905173
delta: -0.000000000000001
n: 134217728

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.950000, 0.999800

Function 1
answer: -0.000389720236438
right answer: 0.000041212500206
delta: -0.000430932736644
n: 16777216

Function 2
answer: 0.019255005945804
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.019255005945804
n: 131072

Function 3
answer: 0.049800000000000
right answer: 0.049800000000000
delta: 0.000000000000000
n: 2

Function 4
warning: iterations > 25
answer: 0.024292611673506
right answer: 0.024292611673493
delta: 0.000000000000012
n: 134217728

Function 5
answer: 0.041208603003584
right answer: 0.041210032253277
delta: -0.000001429249693
n: 4194304

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 0.297560095943256
right answer: 0.297560095943189
delta: 0.000000000000068
n: 134217728

Function 7
answer: -0.000137170322114
right answer: -0.000137170322113
delta: -0.000000000000000
n: 8388608

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.000000, 3.000000

Function 1
warning: iterations > 25
answer: 0.001975682199926
right answer: 0.001989992496600
delta: -0.000014310296674
n: 134217728

Function 2
warning: iterations > 25
answer: 0.886207348259519
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.886207348259519
n: 134217728

Function 3
answer: 3.000000000000000
right answer: 2.993068528194401
delta: 0.006931471805599
n: 2

Function 4
warning: iterations > 25
answer: 2.084788317804428
right answer: 2.084788317804474
delta: -0.000000000000046
n: 134217728

Function 5
warning: iterations > 25
answer: 1.990012253422015
right answer: 1.989994688500188
delta: 0.000017564921827
n: 134217728

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 1.570879205523755
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 1.570879205523755
n: 134217728

Function 7
warning: iterations > 25
answer: 0.001048564395021
right answer: 0.001048564395000
delta: 0.000000000000021
n: 134217728

