---------------------
INPUT: 1e-10, -1.000000, 0.000000

Function 1
answer: -0.000437620922303
right answer: -0.000459697694132
delta: 0.000022076771829
n: 16384

Function 2
answer: 0.746824132811158
function has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.746824132811158
n: 128

Function 3
answer: -0.993068528192756
right answer: -0.993068528194401
delta: 0.000000000001644
n: 4096

Function 4
answer: -0.644981658314793
right answer: -0.644981658316629
delta: 0.000000000001835
n: 2048

Function 5
answer: -0.459702070337492
right answer: -0.459689425336455
delta: -0.000012645001037
n: 4096

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 1.570774987153408
function has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 1.570774987153408
n: 134217728

Function 7
answer: 0.000526456603980
right answer: 2.247691629352707
delta: -2.247165172748727
n: 16384

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.000000, 0.020000

Function 1
answer: 0.000591917938187
right answer: 0.000000199993333
delta: 0.000591717944853
n: 8192

Function 2
answer: 0.019997333653303
function has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.019997333653303
n: 32

Function 3
answer: 0.013250027473579
right answer: 0.013250027473579
delta: -0.000000000000000
n: 2048

Function 4
answer: 0.016354803914769
right answer: 0.016354803914770
delta: -0.000000000000000
n: 1024

Function 5
answer: 0.000205912512804
right answer: 0.000209122785930
delta: -0.000003210273125
n: 2048

Function 6
answer: 0.020001333573390
right answer: 0.020001333573390
delta: -0.000000000000000
n: 32

Function 7
answer: 0.000599103037584
right answer: 0.894867723564924
delta: -0.894268620527340
n: 8192

---------------------
INPUT: 1e-15, 3.000000, 6.000000

Function 1
answer: -0.001879593710234
right answer: -0.001950162783251
delta: 0.000070569073017
n: 1048576

Function 2
answer: 0.000019577193237
function has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000019577193237
n: 2048

Function 3
answer: 3.000000000000000
right answer: 3.000000000000000
delta: -0.000000000000000
n: 2

Function 4
warning: iterations > 25
answer: -1.829727071624427
right answer: -1.829727071624995
delta: 0.000000000000568
n: 134217728

Function 5
warning: iterations > 25
answer: -1.950181579188026
right answer: -1.950169252345680
delta: -0.000012326842346
n: 134217728

Function 6
answer: 0.000000000000000
function has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000000000000000
n: 2

Function 7
answer: -0.000050804905173
right answer: -0.011973036908035
delta: 0.011922232002862
n: 524288

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.950000, 0.999800

Function 1
answer: -0.000389720236438
right answer: 0.000041212500206
delta: -0.000430932736644
n: 16384

Function 2
answer: 0.019255005945805
function has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.019255005945805
n: 64

Function 3
answer: 0.049800000000000
right answer: 0.049800000000000
delta: 0.000000000000000
n: 2

Function 4
answer: 0.024292611673494
right answer: 0.024292611673493
delta: 0.000000000000000
n: 2048

Function 5
answer: 0.041208603003586
right answer: 0.041210032253277
delta: -0.000001429249691
n: 4096

Function 6
answer: 0.297560095943189
right answer: 0.297560095943189
delta: 0.000000000000000
n: 262144

Function 7
answer: -0.000137170322113
right answer: -0.108572456656575
delta: 0.108435286334462
n: 8192

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.000000, 3.000000

Function 1
answer: 0.001975682199886
right answer: 0.001989992496600
delta: -0.000014310296715
n: 1048576

Function 2
warning: iterations > 25
answer: 0.886207348259519
function has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.886207348259519
n: 134217728

Function 3
answer: 3.000000000000000
right answer: 2.993068528194401
delta: 0.006931471805599
n: 2

Function 4
warning: iterations > 25
answer: 2.084788317804432
right answer: 2.084788317804474
delta: -0.000000000000042
n: 134217728

Function 5
warning: iterations > 25
answer: 1.990012253422019
right answer: 1.989994688500188
delta: 0.000017564921831
n: 134217728

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 1.570701921924808
function has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 1.570701921924808
n: 134217728

Function 7
answer: 0.001048564395000
right answer: 0.010912826235169
delta: -0.009864261840169
n: 1048576

