---------------------
INPUT: 1e-10, -1.000000, 0.000000

Function 1
answer: -0.000437620890541
right answer: -0.000459697694132
delta: 0.000022076803590
n: 1048576

Function 2
answer: 0.746824132798158
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.746824132798158
n: 65536

Function 3
answer: -0.993068528164189
right answer: -0.993068528194401
delta: 0.000000000030211
n: 524288

Function 4
answer: -0.644981658306714
right answer: -0.644981658316629
delta: 0.000000000009915
n: 524288

Function 5
answer: -0.459702070317645
right answer: -0.459689425336455
delta: -0.000012644981190
n: 131072

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 1.570707190102965
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 1.570707190102965
n: 134217728

Function 7
answer: 0.000526456595640
right answer: 2.247691629352707
delta: -2.247165172757067
n: 2097152

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.000000, 0.020000

Function 1
answer: 0.000591917938186
right answer: 0.000000199993333
delta: 0.000591717944853
n: 8388608

Function 2
answer: 0.019997333653303
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.019997333653303
n: 65536

Function 3
answer: 0.013250027473579
right answer: 0.013250027473579
delta: 0.000000000000000
n: 4194304

Function 4
answer: 0.016354803914769
right answer: 0.016354803914770
delta: -0.000000000000001
n: 4194304

Function 5
answer: 0.000205912512804
right answer: 0.000209122785930
delta: -0.000003210273126
n: 1048576

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 0.020001333498886
right answer: 0.020001333573390
delta: -0.000000000074505
n: 134217728

Function 7
answer: 0.000599103037583
right answer: 0.894867723564924
delta: -0.894268620527341
n: 16777216

---------------------
INPUT: 1e-15, 3.000000, 6.000000

Function 1
warning: iterations > 25
answer: -0.001879593710155
right answer: -0.001950162783251
delta: 0.000070569073095
n: 134217728

Function 2
answer: 0.000019577193237
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000019577193237
n: 2097152

Function 3
answer: 3.000000000000000
right answer: 3.000000000000000
delta: -0.000000000000000
n: 2

Function 4
warning: iterations > 25
answer: -1.829727071625201
right answer: -1.829727071624995
delta: -0.000000000000205
n: 134217728

Function 5
warning: iterations > 25
answer: -1.950181579187770
right answer: -1.950169252345680
delta: -0.000012326842090
n: 134217728

Function 6
answer: 0.000000000000000
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000000000000000
n: 2

Function 7
warning: iterations > 25
answer: -0.000050804905171
right answer: -0.011973036908035
delta: 0.011922232002864
n: 134217728

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.950000, 0.999800

Function 1
answer: -0.000389720236438
right answer: 0.000041212500206
delta: -0.000430932736644
n: 16777216

Function 2
answer: 0.019255005945805
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.019255005945805
n: 262144

Function 3
answer: 0.049800000000000
right answer: 0.049800000000000
delta: 0.000000000000000
n: 2

Function 4
answer: 0.024292611673494
right answer: 0.024292611673493
delta: 0.000000000000000
n: 2097152

Function 5
answer: 0.041208603003588
right answer: 0.041210032253277
delta: -0.000001429249689
n: 2097152

Function 6
warning: iterations > 25
answer: 0.297560095943222
right answer: 0.297560095943189
delta: 0.000000000000033
n: 134217728

Function 7
answer: -0.000137170322113
right answer: -0.108572456656575
delta: 0.108435286334462
n: 16777216

---------------------
INPUT: 1e-15, 0.000000, 3.000000

Function 1
warning: iterations > 25
answer: 0.001975682199804
right answer: 0.001989992496600
delta: -0.000014310296796
n: 134217728

Function 2
warning: iterations > 25
answer: 0.886207348259806
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.886207348259806
n: 134217728

Function 3
warning: iterations > 25
answer: 2.993068528195974
right answer: 2.993068528194401
delta: 0.000000000001573
n: 134217728

Function 4
warning: iterations > 25
answer: 2.084788317804159
right answer: 2.084788317804474
delta: -0.000000000000315
n: 134217728

Function 5
warning: iterations > 25
answer: 1.990012253422952
right answer: 1.989994688500188
delta: 0.000017564922763
n: 134217728

Function 6
answer: 0.000000000000000
fuction has no F or F(b) - F(a) == 0
delta: 0.000000000000000
n: 2

Function 7
warning: iterations > 25
answer: 0.001048564394957
right answer: 0.010912826235169
delta: -0.009864261840212
n: 134217728

