---------------------
INPUT: 4, 0.250000, 3.500000

TEST 1
warning: fabs(b - a) <= eps
iterations: 0

TEST 2
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 3
warning: fabs(b - a) <= eps
iterations: 0

TEST 4
warning: fabs(b - a) <= eps
iterations: 0

TEST 5
warning: fabs(b - a) <= eps
iterations: 0

---------------------
INPUT: 0.01, -1.000000, 2.000000

TEST 1
answer: 1.41421356205732040578
iterations: 4

TEST 2
answer: -0.01883377690283355096
iterations: 7

TEST 3
answer: 0.00000000000783517782
iterations: 3

TEST 4
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 5
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

---------------------
INPUT: 1e-08, -1.000000, 2.000000

TEST 1
answer: 1.41421356237309514547
iterations: 5

TEST 2
answer: -0.00000002588289958706
iterations: 31

TEST 3
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 4

TEST 4
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 5
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

---------------------
INPUT: 1e-05, -3.000000, 3.000000

TEST 1
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 2
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 1

TEST 3
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 1

TEST 4
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

---------------------
INPUT: 1e-05, -100.000000, 100.000000

TEST 1
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 2
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 1

TEST 3
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 1

TEST 4
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

---------------------
INPUT: 1e-05, 1.250000, 4.000000

TEST 1
answer: 1.41421356237313466941
iterations: 3

TEST 2
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 3
answer: 3.14159265358979311600
iterations: 3

TEST 4
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
answer: 1.61803398607187065572
iterations: 4

---------------------
INPUT: 1e-100, 1.250000, 4.000000

TEST 1
answer: -nan
iterations: 5

TEST 2
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 3
answer: -nan
iterations: 4

TEST 4
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
answer: -nan
iterations: 6

Not a number value
