---------------------
INPUT: 4, 0.250000, 3.500000

TEST 1
warning: fabs(b - a) <= eps
answer: 1.42788461538461541878
iterations: 0

TEST 2
warning: fabs(b - a) <= eps
answer: 1.08333333333333348136
iterations: 0

TEST 3
warning: fabs(b - a) <= eps
warning: res > b or res < a
answer: 17.43488576780542231859
iterations: 1

TEST 4
warning: fabs(b - a) <= eps
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 0

TEST 5
warning: fabs(b - a) <= eps
answer: 1.61813186813186815627
iterations: 0

---------------------
INPUT: 0.01, -1.000000, 2.000000

TEST 1
answer: 1.41421568627450988664
iterations: 1

TEST 2
answer: 0.01734152991583262290
iterations: 10

TEST 3
warning: res > b or res < a
answer: -12.56637061435917424035
iterations: 2

TEST 4
warning: res > b or res < a
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
answer: 1.61806970300120989137
iterations: 2

---------------------
INPUT: 1e-08, -1.000000, 2.000000

TEST 1
answer: 1.41421356237309514547
iterations: 3

TEST 2
answer: 0.00000001786424233840
iterations: 44

TEST 3
warning: res > b or res < a
answer: -12.56637061435917246399
iterations: 3

TEST 4
warning: res > b or res < a
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
answer: 1.61803398874989468048
iterations: 4

---------------------
INPUT: 1e-05, -3.000000, 3.000000

TEST 1
answer: 1.41421356237311179882
iterations: 4

TEST 2
answer: 0.00001564528515253969
iterations: 29

TEST 3
warning: res > b or res < a
answer: 3.14159265358979311600
iterations: 2

TEST 4
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
answer: 1.61803398875023263237
iterations: 6

---------------------
INPUT: 1e-05, -100.000000, 100.000000

TEST 1
answer: 1.41421356237384010512
iterations: 9

TEST 2
answer: 0.00001356565902572494
iterations: 38

TEST 3
warning: res > b or res < a
answer: 100.53096491487337971193
iterations: 3

TEST 4
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
answer: 1.61803398874989512457
iterations: 16

---------------------
INPUT: 1e-05, 1.250000, 4.000000

TEST 1
answer: 1.41421356237309936432
iterations: 2

TEST 2
warning: res > b or res < a
answer: 0.00001613420031355655
iterations: 27

TEST 3
warning: res > b or res < a
answer: -3.14159265358979311600
iterations: 4

TEST 4
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
answer: 1.61803398875911441657
iterations: 6

---------------------
eps less than machine epsilon (double)
---------------------
INPUT: 1.25, 4.000000, 0.010000

TEST 1
warning: res > b or res < a
answer: -1.49875313283208022597
iterations: 0

TEST 2
warning: res > b or res < a
answer: -1.33000000000000007105
iterations: 0

TEST 3
warning: res > b or res < a
answer: -3.32248640329479805189
iterations: 2

TEST 4
warning: res > b or res < a
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 1

TEST 5
warning: res > b or res < a
answer: -1.24700081450496558233
iterations: 0

Not a number value
