---------------------
INPUT: 4, 0.250000, 3.500000

TEST 1
warning: fabs(b - a) <= eps
iterations: 0

TEST 2
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 3
warning: fabs(b - a) <= eps
iterations: 0

TEST 4
warning: fabs(b - a) <= eps
iterations: 0

TEST 5
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

---------------------
INPUT: 0.01, -1.000000, 2.000000

TEST 1
answer: 1.41992187500000000000
iterations: 9

TEST 2
answer: 0.00195312500000000000
iterations: 9

TEST 3
answer: 0.00195312500000000000
iterations: 9

TEST 4
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 5
answer: -0.61914062500000000000
iterations: 9

---------------------
INPUT: 1e-08, -1.000000, 2.000000

TEST 1
answer: 1.41421355865895748138
iterations: 29

TEST 2
answer: 0.00000000186264514923
iterations: 29

TEST 3
answer: 0.00000000186264514923
iterations: 29

TEST 4
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 5
answer: -0.61803398467600345612
iterations: 29

---------------------
INPUT: 1e-05, -3.000000, 3.000000

TEST 1
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 2
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 1

TEST 3
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 1

TEST 4
answer: 2.50000190734863281250
iterations: 20

TEST 5
answer: -0.61803245544433593750
iterations: 20

---------------------
INPUT: 1e-05, -100.000000, 100.000000

TEST 1
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 2
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 1

TEST 3
answer: 0.00000000000000000000
iterations: 1

TEST 4
answer: 2.50000357627868652344
iterations: 25

TEST 5
answer: -0.61803460121154785156
iterations: 25

---------------------
INPUT: 1e-05, 1.250000, 4.000000

TEST 1
answer: 1.41421175003051757812
iterations: 19

TEST 2
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 3
answer: 3.14159536361694335938
iterations: 19

TEST 4
answer: 2.50000143051147460938
iterations: 19

TEST 5
answer: 1.61803007125854492188
iterations: 19

---------------------
INPUT: 1e-100, 1.250000, 4.000000

TEST 1
warning: c <= a || c >= b
answer: 1.41421356237309492343
iterations: 55

TEST 2
warning: fa * fb > 0
iterations: 0

TEST 3
warning: c <= a || c >= b
answer: 3.14159265358979311600
iterations: 53

TEST 4
answer: 2.50000000000000000000
iterations: 51

TEST 5
answer: 1.61803398874989468048
iterations: 50

Not a number value
